[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [418] 醉愛美金！！！！

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「夢幻秘寶．冒險島嶼！」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「夢幻秘寶．冒險島嶼！ 精選」舉辦公告
2019/07/31 14:00 ～ 2019/08/14 13:59

常駐水斧劍+水龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

祝GRRM巴中老夫

新手求帶真水同光龍

仲有樓主唔是柒頭

少條熊爺

新post lm
上次望到歐抽熊張J圖
好羨慕佢又多石又齊角,每日單抽就中新野

又祝福

甘厚血珍系好難搞
佢幾時先上修DEBUFF,上修完我換走風法入風短幫斧加爆睇下得唔得

柒頭樓主

樓主正柒頭

光弓第2勁

放棄
升風劍

扑左

我愛樓豬

真係無限之祝福

@Don
刀 斧 534
克乜野 534

拆咗

唔祝福了 好歐

升咗太易玩

無風早真係打條撚

好彩佢無開190LV多一甩沙

仲有5分鐘有閪屌

差隻教官劍

收到風 9月15前會開多一個屬寶寶

咁咪可以190

屌

佢有無講幾時改眠/毒/燒呢D既抗性?
改左入隻葵應該過到50既

應該175同200會有星砂

35 已卡關

今日300抽換左安之後用母豬上左4星...
依定先開福袋

唔知你想曬定點 145都未夠上5星
講到好慘咁

今晚唔知去邊度沖涼好 仲要去洗衫

泳池

見D人話要4星就夠
所以唔知上唔上5星好...

諗緊去唔去捏下骨

.gun

唔敢CALLG 怕比人笑

笑what

20MM

咁多次重點角得克乜野抽到
激死寶寶了
想自打都唔是咁易

一開開兩張新圖 想打死人咩

咪又係柯肚

係商場充電玩緊 好似有D尷尬

咁你就著番褲先玩啦

點解光弓評價咁高

有波有腳

點解香港無好似日本台灣個款漫畫網吧屋可以比人瞓

土地問題
網吧都就執曬啦

捏骨定捏龍根呀

港爆未

最多都係摸下雀仔

台灣日本真係好岩毒撚一個人住

港爆之前你會比fbi捉走

空花洗唔洗130專

好想同凱留瞓

我愛達哥 我愛達哥

有得刷智歲

自從刪左gbf 成個人生好似光明左

但冇玩龍絆唔夠光

公豬中左好鍥

中

隻眼又靚
手仔又正

我大黑人又勝

連個心地都咁靚

粗重野等我黎

匯豐穿50未

高登高級會員ICON
你地抽到乜

穿50先入

Gun

發緊夢

Online plz

穿到40蚊都無錢入

公司有個客人名叫趙王林茜
個名霸氣到

淋唔淋善先

未見過個樣
幻想應該係武術家黎
比武前會講趙王---(停頓位)林茜

全副身家輸鳩晒

公海連換美金都要影出黎

玩股玩到賭錢咁

贏返晒

梳！！！！！！！！！！

你有份影？

Sor lor 未見慣世面

我聽日跳樓了

升咗我一大半MANA

戒了 唔敢玩

又扮

安左

法國水寶寶難搞過火木好多

我蟹曬

我成日on

98136897989 加我

寶寶又肥左 打唔郁

呢個真係睇親都笑出嚟

130Ed

打打下4點

屋企啲壁虎好似合唱咁

壁虎壁虎壁

巧掛住牙b

又OT

唔想升黑鬼

女僕咪得

女僕唔夠力,卡47鳥
主控緊斧

2技出招咁耐

主控女僕唔使ai開2,3技

50環好貴

唔好意思 真水街場 用姐弓 係咪會俾人嫌棄

唔會 世界第一

係

禾會走場

可以搵呢度班大腿curry
例如肥婆

真畢咗

冇記錯寶寶最高100lv

原來走場係指真水就死先走場

中電 匯豐

力架又勝

走場係指唔係佬同小妹就唔侵姐姐

死機佬我全女班算啦

今日放咗巧多個臭屁
一邊落街一邊都放唔少

夠露 黑人 女僕是但一隻50環 點選好

你識尊重隊友就得

新手想求個同盟

未打真水，係咪黑人好d?

用單眼妹，早見劍，暗克乜野同風法應該過到水寶50？

試下12盟

30人左

姐弓fans club會長Neo包過7000戰未

街啲同盟一係無人理你 一係唔加
我想解任啊媽咪

細過玩無雙淨係用女角 我以為係自己有問題
唔敢同人講
大個咗發現我性取向好正常冇問題

Duck6500

睇下2-11 有冇空缺

依家個活動有冇用
新手入坑一日

邊有人打機用男角

玩龍肥唔用男角仲有咩意思

50環男角>女角

個個活動都要打爆

試下咪知

贏！

Why not both

龍絆迷卡黨

點勝

其實我回鍋玩 但出左好多野 唔知點入手

我無玩3個月已經跟唔到

我就黎出真龍個時棄左 抽唔到無哂心機
之後我登入只攞石抽蛋，呢排無game諗住消遣下

唔知點解打到水寶35lv卡關

4突雷英 4突龍龍

龍絆只有抽嘢好玩

但永遠都抽唔到

課

以前就係課完抽唔到先棄

祝褔我未, 我想好似GRRM巴咁

儲石好玩過抽野
抽野好驚嚇好驚抽到冇石

又黎料

我主控邊隻會好啲？

新暗奶值唔值得升

我也想做歐洲人

食咗幾年台妹

食咗幾多台妹

啲傳說中嘅正台妹到底點先揾到

點先叫正

瘦底大波靚

「多圖」勤力大波長腿台妹出寫真賺奶粉錢

好似呢個咁

有啲誇張

太大波了

有懷疑過假但上網冇人講

每次都係全巴po圖

已經對普女仔無性趣了

普通*

起機專員

More

禾IG好乾淨

總係覺得咁瘦大波過個頭嘅女真係冇乜可能

其實夾唔夾到

大到咁喎 點會夾唔到

我記得以前條女講過話有d胸圍 要係後面推d肉上來先著到 但是戴完大咗好多

唔係夾腸 想講夾對波出黎

你用緊邊間有APP
利申用緊一通

一通熔斷

好似話推patpat同腰啲肉上去 係咪真

中銀

一通我之前用過 成撚日斷

NONO 佢就咁係格甩底下面推推下就變D級

大會墜
PUSH UP返上去就會有線同漲D

一通買牛熊會自動幫你止蝕因為啪咗都未登入到

貪平

長知識

香港應該得返恆生 一係就用華盛通 富屠牛牛就最好用 不過大陸野不了

今晚仲刷唔刷渣渣輝

係 果啲係矯型bra 冇墊都大好多
因為推埋副乳

腰封未試過
兩樣都冇肉

呢d正常d 應該幾好屌 又唔會骨慘慘

巧

全巴

BOOM

扯左

乜咁唔小心呀

真係手快快

無事發生又一頁

仲要好高清

洗唔洗推多幾頁

講返頭先條女 肥肥地有波 有少少腩 腳仔唔算太肥 真係好撚好屌

1001見

學我咁乜都唔放咪幾好

高清

Siu4

登出返另一個AC應該無事 不過懶得搞

禾2

召喚sbaba

Gay test

其實少肥妹幾好屌

愈推愈多人

有無人可以帶新手過真光/水龍

吉時嚟

睇得太入神先出事

咸濕出事

又自爆

Ot完未

無限OT

今次預計聽朝8點收工

打LOL先

🍊可以同會計狗鬥ot未

做完運動

真係1星期5次

好似好靚仔

原來LLC真係誤會

碌上去有野睇

我仲記得呢幅圖

唔睇

唔睇會後悔

龍肥post出名多令仔

珍 得我同S巴肥矮柒毒

男定女先

btw 又識多個台妹

有圖未

睇左你就G

又等我走先去溝台妹

師兄係咪有咩誤會

抽得一次icon

有無8場真光幫我清一清毛

有冇去高登改密碼抽icon

想睇自爆

佬來了

原來自爆可以引到咁多人出嚟

你炸彈人套裝整左未 整左叫夠4個人開個公開集會所同d路人一齊執腳印 咁就快d 4/5lv

都要有d好兄弟推波助瀾先咁有效果

咩炸彈人裝

睇到咩自爆即刻拉上去

爛輝?

隻眼好AUNTIE FEEL,其他都好正

三粒爆師珠 正式打果陣個個帶滿9個大爆g好快打完

一間睇睇先 幾典挽

我諗要快啲1001先得

大c放過佢啦

我推一陣先

叫熊爺唔好上水

怕咩姐
白白正正,睇落又高
係我鍾意果類型想屌

大師

碌咗上去未

邊個自爆
第幾樓

連歐洲佬都釣到

為左928推到500post可以幾盡

焦土推po大法

唔推了

女僕 女僕用3星加buff時間符同超越時空的友誼
2,3技唔使開

啱，冇理由宜家po台妹張相

睇住我既先

咩相，po多次

真係有圖

好勇

唔該S巴試下先

好啦咁我都放自拍先

G大佬來鳥

唔知

到你

冇

全巴好波

冇人j我？

咁推po .gun

成地都係喇

識貨

G.... j緊

係咪忍唔住想飛過黎

唔好驚黑貓BB
等我保護你

誰輕輕叫喚我

少少肥真係好正

牙ken

飛巴同全巴都自爆咗
差你

個樣有d似阿肥 雖然唔係好記得

終於見到全巴個樣

4眼仔

有7成

全巴好似爆過好多鑊

G

咩都睇唔到啵,有隻豬阻住左

700幾度近視 遲D去換返粗框

LG

牙肥塊面短小小

唔會再中伏

幾時carry

有啲咁嘅事

牙肥

又同老母鬧交了

無人玩

鬧啲乜，你老母有冇對住你屌返自己

十典巧吾巧

頂唔順藍絲老母 18歲青年怒打家中廢老

我想睇全巴有自信嘅自拍

cos完差好遠

我講下 護符都未換

佢好似師奶仔咁 係咁罵佢地打個強國記者
話佢地冇權禁錮個撐警大陸哩

其實張相都差唔多 6 7年前 真係唔同晒樣

屌 真心想講 老母真係好撚深藍

又down一張

做咩拉埋禾落水

依幾張又唔似

珍系似

玩mh

夠4人未

唔覺

其實得兩張似

已經好耐冇同過老母講野

正面塊面咁長就唔似了

珍

對眼已經唔似啦清

係啊 已經唔撚想同老母講野了

好似食極都肚餓

po張出來

唔要cat g

咁同老母食嘢囉

出去m記瞓返晚

等緊飛巴啲台妹

咁樣衰唔post 了

好難想像ham濕肥婆會係咁既樣

係佢嚟 又起底

不了 要返工

G持

冇人撐檸了

佢地搞錯

CUT家用等佢地知錯

po人啲相好似唔係幾好

我

合照

咁就推咗一半

歐文名去日本好似未有架妹褔利圖

仲有無好丁COS妹妹丁下

Stand with lemon

你專屬個張咪俾左你

想飲檸檬汁

個個都唔po

得我同全巴po

濕濕地又幾正

PS裝甲

啲油黎

大波妹先係我專屬

仲以為幾難打45環都輕鬆

Ok

貼隊比人抄未

其實而家返工全男班 又唔想落吧 應該要點樣識女仔

比上面嚇一嚇 真係幾似

自貼

試下識男仔

唔變龍 純刀傷

我非基

個個都話自己係:

點知出到黎個個都:

那兒來的自信

唔知點解個個fd都話唔好睇
但係自己覺得好正

克乜乜534武其他530 不過應該冇咩影響

金金巧正

係咪m

唔通真係要練黑鬼

睇咗佢其他相 短髮好似正D

珍 我成日話自己又高又大隻
現實係又矮又瘦

打得了

勁鍾意短髮
同好

短髮好難咖哩

真係無人玩

要人?

到肩定成個男人嗰啲咁

好似呢個咁

貼出嚟未

打咩

Nigga救世界

直接貼我札出黎咪得

睇你地

麻麻地

等啲大佬話事

小夏都好正

爛西/冥燈歷戰王

雙馬尾三次元真係好難咖哩

日巴成日私影

禾刀唔敢玩

你問個a0把撚

開房未

除咗細佬女之外都無見過雙馬尾了

而家情況同你一樣
想圍爐

現實多數單馬尾比較正

呀肥點打歷戰

30碎了

真

我老細打咗套冥燈

老g

特別兩隻手係後面整頭髮 跟住口咬住個髮圈 露埋格甩底 呢個畫面最正

歷戰王喎

集會所一個人都冇

沖涼先 沖完返黎M 你地玩住先

梳

囡牙

打埋果件貝未

幫阿肥整左騰龍先

點入

又唔見curry我整

終於揾到點入

個個都A09

肥婆係咪開受傷貝

見到你地小隊房入唔到 比房號ok?

係 不過未入到嚟

乜轉行玩mhw啦 各位

矛牙

叼梨牙

為iceborne做準備
好似係

G大佬幾時開咪

我都有玩喎。參唔參我玩（小弟啱啱玩冇幾耐

下 毒撚唔講野

呢度好興小圈子

呢個好似係擊退？

懷疑你扮毒

呢到夠唔夠8人開兩團

3個照打？

唔講嘢點打呀

仲有其他貝？

係擊退

咁洗唔洗再接過

我不能忘記妳

熊喵喵

小圈子

金毛嬲

llc don

歐盟巴

有條毛睇下合唔合到先

話時話好似未見到熊ya

為咗唔curry我可以去到幾盡

有受傷接？

佢係咪扑左我

賤巴好熱情

係咪接受傷

Y

you are welcome

咁接咩

接受傷

Y唔係指yes咩

係咪會易打過自由果啲

冇人開咪講粗口
好痛苦呀

我唔講粗口的

咁多相，搞到我想po了

600

快

靜左

嘩 屌
訓著左
一起身要追咁耐post

歡迎加入龍絆MHw小隊

curry我未

唔curry我

依度MHW夠唔夠8個人

我以為牙肥個抽icon reply係岩岩po
一入龍肥po就抽icon
抽完覆完牙肥
碌極都未見自己個reply

開緊機
屎都唔屙同你玩

都係屙埋先

走唔到牙又風又龍

做乜營地都唔開

帶埋回家玉

定係等齊人先打

抽中周星星都唔知好定唔好

貝

我搵左人幫手

三貓俠

過黎介紹你

梳我太冇用

大佬人脈廣

...

咁我屙埋個屎先玩

典巧

我走

俾個位fd入 拿拿聲過左先

偉大的好賤巴

你差幾多齊

Null仔打咩

去幫嬲巴打風漂

高防-火耐定高火耐-防好

我而家夠合褲但未合 同身手

太難玩了

等你開

冇裝應唔應該打貝

阿肥刷完換你

Aimer啲歌真係好聽

幾首咁囉

係 有啲聽耐左會完全唔想聽

收到風今日全巴自爆

企石後面都要死

What a good thing we lose

Null巴個任入唔到

要打到訓地先得

哇我最後果區打左四個登龍

紅色粒黃道個後面先叫後面 好似係

屌牙

冇毛

打多場

我3區全程ob咁濟 湯馬斯盤旋好撚變態

差5條毛 一場有冇可能

食激運票

邊度食

你開任 開果陣按三角食

BTW你貓有掠奪刀未 有既話可以直接偷

無心眼打貝貝我覺得自己係個抖M

粒石石巧可怕 搞到禾唔敢再番去

屌你老母 比隻怪拍左出粒石度

你個任要打條女落地先可以被人入

打完

Null仔係咪打

統炮炮擊流

你打咩

你開我入

肥婆尾區唔駛打

我要呢邊度先安全

營地坐

跑唔切過去執屍喎

你純跑囉 唔好企上台

咁我淨係走嚟走去

睇字都覺得慘

玩未？

玩過 之前玩到頭暈就冇玩

點解我黎乜都冇

嬲嬲地,隊左4舊鋼俾風刀,再升埋隻力架,50鳥

Gay

你的樣子如何，你的命運也必…

減完肥再過黎

喊死了

新工都冇假了

我係辣殺 一區貪開刃食左風接甩尾接隕石三連

斷唔到尾

慘

接任

仲有冇咩打
冇我訓了

入未

樓主靚仔

我入唔到 話咩沒有在招募

你地出返黎入我開果個

支持

Null仔要射救兵入黎打

佢地打緊了 好賤巴入jer

gum打null果個

禾唔想升力架同臭菜50環

屌你 而家個個都叫我柒頭樓主

臭菜唔重要,塞其他都得
力架就真係唔塞唔得,刀傷太OP,BK果下上到3層扣3萬幾

S大大又curry

夠未

魔杖434攻技同530補血技係咪唔會差好遠?

謝carry 唔打住

有克就唔洗臭菜,我之前整左530先塞埋入去
塞早劍/女僕之類仲好

差3條毛 手未合

打多場？

老細打唔該大佬們

瞓先

我成套騰龍都係單機偷返黎

早抖

點單機偷

我都訓了

貓掠奪刀

好有恆心

食咗都唔出毛

Oh ho

我老細要玩唔打啦

咁你係

條毛最難出架？2場得1條

其實高防好定高屬減傷好

防 升爆套貝先 好萬用

巧 禾老細執緊

刷左四場調查都無寶玉

你地高登抽咗icon未

如果有得抽catgirl 又中就好了
符合形象

無得抽

呢個ok?

有女人主動約我去旅行

@黑貓老公

30路

樓主21
條女大十幾年
仲要請埋佢去
肯定有鬼

貝升爆有幾防

38x定48x

38x低過我D1年前垃圾裝喎

咁48x

騰龍裝應該近戰萬用

貝爺要G大佬咖哩

我會貓

擴2 3 是咪無腦打

擴3都幾易打應該
果陣係一坦一奶兩打
一區潛落去大爆G 落石 擴到轉區
之後飛8營換返衣裝 坦拉實左先飛晒落去擴
去到火場 眠爆 擴
好似係咁打
唔太記得

打埋呢場訓

心眼同散強仲有砲術到而家都未有

姐係有7粒攻擊珠

下次帶我

已經唔識玩
G大佬好似就咁就打到
你同Null仔聽日搵G大佬咖哩最穩陣

出左一粒砲術
仲差兩粒先有得玩盾斧

@don巴

都係xx果時爽
打超特好似用肉身打高達咁
隻隻快到仆街撞一下就收皮

榴彈廢左好耐

點解你要J擊禾

咁早氣珠同強走珠有無用 岩岩觀星觀到唔知KEEP唔KEEP好

正常全珠跟技能上限keep一套實無死
強走雙刀用 早氣無乜用

盾斧宜家唔玩超解鳥?

整好貝貝了

點解抽極都冇熊爺

冇熊爺打唔到水寶寶

我都打緊

冇妹弓二姐打風寶寶都有啲攰

抽

抽唔中

等e大大包養我包到中為止

輸啲歐氣比你

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

係office食緊杯面

???

Merry Christmas

我掛咗隻襪啦

咁多頁.追

點追

見到有個真絲玩緊龍肥

想見

Curry我未

唔鐘意？

想想見見

想想想見

想見見見

應該維港灣落車

中上樣女神

8月18一齊出嚟見

仲未爆po喎

唔小心俾你地見到禾添

Sbaba話真絲喎
寶寶is假絲

阿熊

禾真絲

做咩
我覺得呢條女唔錯

所以我畢嬲都信Noe妹係娘娘

巴打
我睇FAQ冇教瑪納之環要點
係咪升爆隻火紋冰槍？

金證足夠嘅情況 45環係基本
50環係大戶先玩得起
打真龍就50要穩啲

🐼

斬熊大聯盟又多一人了

🐼阿熊真係m底

你成功召喚阿熊了
有咩幫到你

u need G大佬

🍖

🧸

反熊了

支持反熊媒

熊媒幕後黑手

正視聽反熊媒

大個咗應該好正

反阿熊

quote夠未係咪要錫春袋

左邊牙肥右邊G大佬

想你推爆post

大大力！！！！

有冇人改下#1

Mo

罷工

支持罷工

支持罷工罷改

扑左好耐了

MeToo

MeToo
Support

咁樣推po

個樣差啲

但身材幾正

巧仆街 扑了

燒熊肉人人唔鍾意食

斬了斬了斬了

好扑街

哭了 唔反牙達

上面似我

咁早冇人

哭死了

躝啦

今晚玩？

唔夠

TLDR

未係最仆街，帶埋落下個po先叫仆街

乜水啊你

打緊咩

未

唔反達了

唔上黎了咁仆街就

下一頁未

咁又唔好反Don了

岩

唔升

推一推

真 輸左3萬

針了

成手蟹貨坐緊走唔到

咁少

推post未

禾係叫你地唔好做，你咪當我係公海d假膠

就收工 等陣先

818

上面我黎

咁我咪好似你

射咗

失散咗既兄弟

呢兩個位 必咗少少肥肉出黎真係好正

有9成似明星

識貨
吱少少肉 絕對領域先突出

唔撚係掛

奶咗個mon未？

射穿埋

推快d啦，就解脫

我覺得你會...

勁

入咗水要換機了

咁我諗你地唔只2兄弟

遠睇 金成武
近睇 張飛

個mon污糟過廁板

估唔到你咁睇禾一周年都黎緊幾時有見過禾B害人

聽講Don係llc

.......

做過乜嚟

10歲日本小妹妹？

啲新聞成日咁講

40頁

最後一頁quote 一quote

提醒大家

唔好犯同樣嘅錯

@Don

好賤

禾只係po過段龍肥抽蛋片就比人B到而家

不過我會咁做

叫我咩事

巧扑街…

CEO表示 好出奇牙？

再見到張圖我就擺上

好頂癮

笑jer

放過全巴

擺上黎？

我懷疑熊爺已backup

佢已經準備好1001開post

屈埋我放#1
咁大家記住搶1001 唔好比我開post

咁熊ya開